俾人炒左 求屌醒

自己做得唔好 俾人炒係應該 但個人都係咁 我好廢

自己做得唔好 俾人炒係應該

都唔知你up乜春
抵你比人炒